警察國而家正踏入「毅進南北朝」元年

南毅進同北毅進係邊個?